更新完whatsapp一入去成個微信咁款

彈個logo出嚟就似

instagram 都係

Line 都係架！
佢不嬲都有彈個logo出黎架啦

彈logo風格其實係咪抄windows phone

係柒嘅，似唔似就見仁見智啦

嘩.成個微信咁款

抄iphone 啦
開機有個apple logo彈出黎

會唔會格硬左d

都似既，都係張圖黎

成個微信咁款

格硬黎

cls

係樓豬既角度 全撚部都成個微信咁

是日最好笑

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?